THE IDOLM@STER綜合討論區[127]圖書館戰爭：LOVE&FUMIKA

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : pm今期歐皇摸巴

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

感謝妃巴提供標題

大槻唯男朋友留名

文香

正正正正正T

井務課 常務 留名

Ξεκινάτε την ανάρτηση？

好仆街

幾大隻先
我怕冇位

你嘅愛得咁嘅程度咋咩

位呢D
買左咪有囉...

就算 1:1都買啦

呢個世界係好多CSL

好難答你
大約4枝500ml茶並列？

蘿莉世界第一

55

我係怕太高

就算自己唔訓 都要讓個床位俾腦婆啦

高就一枝750ml watson水

買買買
都買

留名

利申:床尾+1/4張床放晒書+膠+雜物

DD mode又上水

居然係靜岡

製作人要誠實面對自己的想法

Ok

文香
正正正正正T

留名等睇 巨巨訓地板

其實頭先我真係上網搵左一陣
唔係好覺有呢個款賣

Agger 杏 & Nao P

Lm

GSC出品 必屬佳品

利申打手

大_唯黎

大家有D誤會
其實我係搵緊文香攬枕

買細送大

嗰款我係aliexpress見過
不過正正正應該係痴線佬自己寫上去…

真！痴線佬！

同埋M巴上水
我都係收歛D先

智絵里係我心入面太聖潔
我完全容許唔到半點污穢既野玷污到佢...

冇所謂啦
痴線佬全世界都係, 多一個唔多

幹 這美嘉真騷....

不了

一講正正正又諗起生蛋…

單推都是好男人

又要跪

新po留名

其實你推緊邊個
冇追po sor

DD. hch

CGSS既擔當的話
最初係凜
之後就凜+智絵里

向緊dd進發，或者已經係dd

唔好咁DD

又屈

之後就智絵里+DD

由你講出黎

由你講出來真係⋯⋯⋯

其實dd即係點

二次元無啦

suddy

剛剛你不是才說文香⋯⋯⋯⋯

だれでも
だいすき

DD

由suddy 把口講出來真係冇說服力

望完google大神好似明明地
都係訓, 搬左兩日屋成身散晒

經驗者談

簡單D即係個個都鍾意

警世

蘭子

做人應該專一啲
單推好

睇你想唔想成為下一個SuDDy

經過我長年累月既分析
要成為一個DD
必須要具備一個條件

就係有錢

所以我都係唔做DD啦

有佢咁巨就好

大把DD齋推唔俾錢，Very Cheap

カレン

紅巴

叫karen的都是好女孩

蘭子+加蓮？

咁如果認真覆
我覺得有愛、推又唔一定同金錢掛勾既

愛呢D...好抽象既野...
三言兩語我都唔識講...

好多在宅ファン
$1 都無用過
但其實佢地都係真心支持緊自己鍾意既野

雖然佢地無實際帶來金錢上既收益
但佢地既存在...又帶來左D 唔可以量化既附帶好處
(我自己都唔明自己講緊咩)

全通、日日飛，第一排，狂掃Goods
某程度上係愛既一種表現...
但又唔一定係做齊晒就代表真係好有愛...

只係代表有錢...有時間...同願意用錢姐...
咁幾時都係有錢可以選擇既玩法多好多...

DD的話...
想睇既野多...想買既野多...自然用既錢就會多...

所以我先會話DD 係要有錢

睇一兩個都用晒d錢 唔明點做dd

你邊止一兩個

又互踢

唔洗理佢

補返一句
以上只係小薯新手個人睇法
唔係想講任何巨巨既壞話之類

笑甚麼 你們都是DD .jpg

大家都是DD不用分那麼...

靜左
禁忌的話題

去左買下午茶

播緊ØωØver!!

收工

點解可以咁爽

等Mora網出歌真係等到花兒也謝了

我老婆(ry

成班老襟

正正正正正正正正正正正

又黎

共享老婆 共享女兒

已經肝唔起MLTD

棄左

+1

頭一個星期已經棄左

好GAY

真係不了

咩都試下

我唔係DD

等你後感

L巨做咩一入黎就Bin c

愛美我帶走了

一禁入離就見到

睇埋星期四出乜先

認真問
愛美右邊開左個口 (好似好渴望) 果個係邊個？

朋花

machico

露臍擔當

你個DD成日美化自己行為..

thanks
(抄筆記中...)

我又dd？

活到老、學到老

呢位手足一眼就睇上 machico

快d聽下 believe my change先

緊係聽初級編學machico 16連

大家點解好似好興奮咁？

你都唔DD?
日日識女仔

推人落坑最開心

認識下姐...
又唔係見一個推一個

邪惡
我先唔會咁易落坑

返去搵d片睇下先

偽P確定

學左16連先入得埸

Machico既話,
點都要聽埋アイル

配合ML漫畫同3rd live服用更佳

記得聽埋 believe my change

最好睇埋ML漫畫，了解下翼既心態轉變

剩係嗌得出L.O.V.E lovely machico
16連真係不了

美來巴真係ML巨巨..

LOVEラブリーまちこ！

315

邊個想落ML個深坑?

想落side m

等緊開服

而家先收到馬交錢
趕唔切套現抽杏

買膠

Of coz啦

蝕半pack坐船過黎澳門攞

又加推

chihiro財務

杏掰

唯掰

發現容雜老是一齊出現集氣反cup

毎次限POOL第一.兩日都係咁

叫親春我都無反cap過，我非故我在

有請考古學家妃巴找出反證

唔叫春20抽中晒2個ＰＩＣＫ ＵＰ
所以無反cap過

突破盲生了

腦婆掰

如果早一星期收錢
又或者復刻長D
我就可以反cap

準備井莉嘉3.0啦你

燈ＬＩＳＴ可以加埋莉嘉

卯月 mio 3.0

未夠24小時
大家已經開始發功

卯月今個月唔會出
ＭＩＯ有機

又燈

我好有信心抽中 Mio 3.0
1.0 同2.0都唔覺意中左 垃圾讀心驚

I'm ready

[img]
[/img]

我已準備好井，你唔好動搖我決心

開學前最後自爆（story

發覺自己被DD咗 就出現你講嗰啲嘢 好亂。。。

有冇20星既信心

DD is a curse, 窮DD好痛苦

r u ready？

ktf very sad

BANDAI NAMCO Entertainment Inc.「アイドルマスター SideM LIVE ON ST@GE！」

等開server

真正嘅dd
成為SideM嘅p

擔當邊個好?

做一日廢中

咲

天道輝
不二之選

秋月涼

g chi

淨係識jupiter個3個
唔知有冇冬馬揀呢

冬馬さま

Cafe Parade 齊晒 咲 神谷__ 同卯月

d女假架

做松岡擔當

冬馬型棍子

你好興奮喔？

升球大墊

るる: 翔太

NO LA

咁做mayu同薫既P咪

暫時天道輝引起到我注意

冇人關心的MLTD

おめでとう

太養生...

養生event冇咩好討論

仕事都想skip

抽到15000pt先中

我冇ipad

block左

用電腦

奶緊

12.9 iPad Pro

奶邊個

樓上果D人

莉嘉

不安

FBI...

一巴隻手?

唔准再quote果張圖

點解個時唔買12.9

我有三本

seed or death

一格漫畫黎

death

me no llc

三個好女仔

大空/立花fan,開始了

其實立花都幾正

又想加?

DD.....

大野巴向dd歪路突進

大野巴

讚下都唔得咩

咦竟然著啤酒tee

こんちきち

大野巴如果去左day1 應該即日加推左

無言

DAY 2都好多好女仔...

day1多D好女仔

2日都有很多好女仔
打和

DD了

同偽P越黎越似

本是同根生...

加推唔洗急

好似好好玩

即刻除左件啤酒tee
廢事俾風巴打

又關我咩事
無啦啦話我

發覺我認為呢幕看起來非常精彩

大野巴一ＤＤ可以用呢張

報驚

冤枉呀

gchi

唉...
又到左海外無人權既時間...

冇錢入會 電話費俾錢個到爆左

海外信用卡唔收
想入都入唔到

大野巨

我仲有好多Loli Cap圖

再唔貼多d就報警......

偽巨

係 買點又好羞恥play
個井卡左係14X抽

好女仔真係要介紹俾大野巴

未央 卯月3.0 綁著出

咁出法營收一定上TOP 1

hassy：要打鼓 不了

2.0都係綁住出啦

所以唔會出ＭＩＯ

唔知點解搵倒張咁嘅圖

愚人節呀 兄弟

cap完先知 佢冇左隻手

留意到72對未央有偏見

燈力既野 你識...

不會吧？

ありす而套衫好J過限定

雖然冇J過限果張

かわいい

值得考慮

prpr左先算

法國妹正

偽P了

加推快過火箭

我對可愛嘅idol冇抵抗力

推完又推 倒完又賭...

好心就認左係DD佢啦

MLTD 隻game懲罰勤力既人

9600pt己經齊SR
11000pt之後得返金幤同19巻

好彩無衝

アイドルは探すものじゃなくて
向こうからやってくるものだから

僕の場合はそれが「チエリエル」だったんだ

又迫害
走先....

再衝的人應該係為masterpiece SR

169抽 1張ssr

今次我決定撐你

我的眼睛

MLTD易衝過CGSS...

玩兩玩望下啫
Me專一只做ナナP
MLTD 都棄埋

我係15000pts先出埋last張王子真sr好黑仔

慘

楓巴轉DD

見到呢張圖後面3個複製人我就覺得呢隻驚衝唔過

你唔講我都冇留意

打過一次就夠 都係試水溫性質

一日打1個鐘到
衝到5萬己經開定花生食

我一日打咗8萬pt 下次再嚟呢種活動應該仲癡線

無位放

快d到月尾

Co pa princess

W巨好想抽卡...

又要被謙厚

一個低調
一個謙厚

兩個好人

關我撚事

睇緊神戶making

養到識行識走
教佢放自己上網bid
同點返屋企

發達大計

係咪就玩得

陶瓷娃娃

可惜唔識講野

原來係櫃
我誤會左真係膠箱...

響應大天使
周年當然係要story

我都係走人

終於趕完工，可以安心執野

好多限

物語 啪啪
終わらない 啪啪

訓左

story lo

喱到D人好唔友善

I am nice

Story

sorry

係唔係覺得尋尋覓覓之後
都係大野巴對你最好呢?

長島光那愈睇愈似三次元版眼鏡

你最好人

你地比咗雜b睇莉嘉本未？

呢排打study 成日打做suddy, 有時望住study 又心入面會諗做story

sor

既然唔鍾意story

咁慶祝4th發售出evermore吧

我以前明明百毒不侵
點解慢慢開始有種被人踢心口既感覺

準備出貨

Evermore 我用R卡default 衫睇

佢無論髮型同性格都似 （個人覺得

又被殘害
我走

Suddy好男仔
Btw This is

組團 非洲聯盟

開車了

掘井聯盟

成為DD了

好閃

你都有 閃乜

又被謙厚

唉

雜氣中
仲有15分鐘就會反cup

呢度太危險
小薯都係戴返個眼罩之後早D瞓

集氣 60石中杏

加油

我份人好謙厚好易話為

幫咁多位巨巨集氣

我250無償石就中啦

仲有10分鐘

期待各位反cap

有償石得返85

每日一希望

一巴story mv淨係唔影未央

Who

下次拍treasure算啦

真相是絕望

偽p係咪要

cy不嬲對我有良心
nerf埋魔將軍

比佢認清楚邊個係3巨頭

夠鍾!開黎見我

ざわざわ...

睇埋new驚先抽60石

Mik......

分析一下 下一個POOL

首先CU公主 3人 恒常 分別係 Vo Da 同Vi
恒常Vo出Vi公主
.......平均偏Da出Vo
........Vi出Da

PA 2人 恒常 分別係 Vo 同Da
恒常Vo出Vi公主
.......Da出Vo

CO特別D 係
恒常平均型出Da公主
.................Da出Vo

所以Pa今次(應該)係(平均偏)Vi出9秒Da公主
.........................Co係Vo/Vi出9秒Vi公主

===========
Co方面
===========
ARISU只得一張限 仲要係平均型 所以唔會出 hch
乃々/千枝/美波/蘭子撞左秒數(9秒) 所以唔會出

1.大熱係楓
11秒Vo+4秒Vi
而且CO另外兩張公主都有FES限
楓作為新灰姑娘 三限是必須的

2.次熱係ROCK LEE
4秒Vi+絶版卡
作為運GAME親生女 同出第1張限 是必須的

3.奏
SB Vo+13秒Vi
CO另外兩張公主都有FES限

============
Pa方面
============
未央有張Da 9秒Fes 撞晒秒同屬 所以唔會出
みりあ/芳乃/輝子 撞左秒數(9秒) 所以唔會出
仁奈要留返FES先出

1.拓海
11秒平均偏Vi補血
炎陣己全SSR化 夏樹亦有第2張SSR
所以出卡機會大

2.佐藤 心
13秒Vi
人氣BBA角 但係只得1張SSR+2張SR
要畀機會花守會員養

3.己有2張SSR無撞屬同秒數 最近大半年無新SSR既IDOL
-愛梨 -きらり

4.冷門-裕子/早苗
11秒/4秒Vi
同隊既奶牛出左 所以...

nerf得唔夠多,應該不死大君都要nerf,隻野變0費守護必殺真係過份

....

nerf埋得扭蛋玩到

好勁 記得邊張卡係咩屬性
好期待新卡

有load白信封

我覺得隻野改返原cost一D都唔過份

比你估到既就唔係cy啦

聽日最後希望

簡化版

Co

唔燈:ARISU/乃々/千枝/美波/蘭子
燈:楓/ROCK LEE/奏

PA

唔燈:未央/みりあ/芳乃/輝子/仁奈
燈:拓海/佐藤 心/愛梨 /きらり/裕子/早苗

好期待side m隻驚

如果爆冷出荒木老師或者肇就有睇頭了

買咗4th未

今日裕子講嗰個可以預知未來既idol係邊個

with love

眼鏡好影薄

冇人想要眼鏡

下.......

加埋入去囉

恭喜你

正想講MLTD...15000先出埋最後張SR

每日一希望係會成真, btw 恭喜發財

順手燈埋ＭＬＴＤ

係千鶴 / ＬＥＧＥＮＤ ＧＩＲＬＳ四缺一既朋花

我賭乃々+未央

我賭Rock Lee + Mio

100連描撚準咗未央

(俄妹)

杏

粗重嘢交返比 會員高橋___啦

sor我又被殘害

唔係你 另外一個 好長名哥個

你叫4個月之前既自己做返啦

第一次打密室比佢陰左幾下
幾個位掉轉左右手…

開始睇白箱

G chi

好好睇

大和田ge cg offer 去咗邊?

點知

繼續掘啦

NEW GAME

又砌模型
留名等睇又插爆手

呢套係我唯一買左bd嘅動畫

小心呀

訂埋黏土人 等出貨

フンフンフー

原來仲可以毆佢
我家隻千尋 就黎蒸足兩年

無蒸過佢，我怕佢發狂會一發超電磁炮轟落黎

咁快做哂弱者?

食緊藥

今日晏晝唔小心做左弱者
應該會砌成晚模型

Mv 攝影會中

未食藥

剛剛燈完2個POOL

拯救緊人理

睇左幾個鐘偷跑版

弱者

原來二之國就嚟出2

支那站有直播緊day1

睇緊

肥達

咁一齊做強者

suddy好正

好想睇

yes

都係等碟先睇

+1六日自修

都係聽多陣做弱者算

3倍化HM

HM無限輪迴

啲燈光好正

in fact

冇美波好似差咁啲:

睇左4粒鐘

唔益中國網

農曆7月睇小梅

mika

hifiday

same

噴灰上色遮唔到？

素組黎
上色就一定遮到
Pop子訓床.jpg

如果睇技能,之前出咗:
cu:11秒vi,7秒vo,9秒da
pa:11秒vo,7秒vi
co:11秒da,7秒vo

co會出9秒vi
co燈Anastasia,出過7秒vo/6秒da
冷燈藤原肇,附聲+新限,出過13秒vo

pa會出9秒da,我覺得多數出3.0,非3.0不考慮
pa燈愛梨,出過11秒vo/13秒vi

睇埋技能未央又冇機會出
睇黎雙月限好難迴避
以上純粹鳩燈,唔好介意

假rock+真rock點算

課兩個井

收島風過咗今日楓會條件會增加一項為擁有十五枝楓劍

要15星文香了

又一位巨巨
小薯潛水先

勇氣之證

ともか

第一次打15星要預幾多石
唉
仲要撞正去日本

WAKI PRPR

2packs

一開始我是抗拒der…但ともか既わき聞落居然係香香der我就起勢ぺろぺろ了

一齊打

最貴果隻？

1 pack = 8400

08唔好用啲望住ゴミクズ既眼神望me ok？

Kawaii make my day mv 咁毒

かわいい！！！

而首完左活動 個旋律仲不停洗我腦

100%

見澳一對智香有興趣
特登係倉庫搵番這張開心分享

俾兩份月費入去俾其他評價的人應該閉門自省三十天

澳一的名言庫又增添了一頁

咁又係...

有とても良かった以外的選項嗎？

かわいいーー

絕對沒有！

btw
下集好似有大坪
好期待

大坪社長正

唔知仲有冇加蓮賣呢

加蓮本？

大空無限好

摸巴

Pvc 本子同棍

都話左我有3個老婆2妾侍
加蓮係其中一個老婆ok?

唔鐘意死庫水既我都覺得好正...
唔得，要搵返卯月張死庫水出黎定下神先！

o1 o2

猜猜我touch左邊度

卯月,我覺得fes後就會出3.0

等睇戰爭

周年
明天就突襲卯月3.0+mio3.0
1.cgss
2.sideM

194.mltd

直覺話比我聽蘭子活動之後會接著咁出蘭子3.0 所有蘭子p打完第一次世界大戰就直落第二次世界大戰 諗起都正

マジやばくね？

又轉色唔夠佢玩啦,我選擇食花生

會唔會太興奮

開桜社確定

撞秒
唔會岀

完全新技就冇呢個問題

等睇mayu同加蓮互片

まゆ交比我

M「首次遇上了喜歡自己的人，也遇上了一生的同伴們，每天都如夢一樣，可是...
為什麼會變成這樣呢...」

有棍既mayu你要唔要?

ヤンデレふたなり…

うふふ

一時一樣仲可惡過DD

如果真係咁我就大獲啦
冇諗到300抽咁快黎
個人肝硬化完到荷包乾硬化

可能係歐洲人呢
1抽入魂

[突發]346 production兩名制作人被發現陳屍在事務所內，其中一人失去頭顱，附近CCTV拍到人氣偶像佐久間まゆ在案發地點附近，攜帶一個大型背包往海邊方向行走，警方表示正循謀殺案調查。

變左日在校園

童年回憶啊

千枝，ウサミンルート進化中

prpr

這些機會

希望嚟緊個event文香會帶埋一家大細出席
雖然咲いてjewel已經試過好難再玩一次

會帶埋我出席

輸咗會點？

千枝跟沙理奈同ナナ學完嘢之後，應該會進化做充滿色氣嘅電波系少女

嗚牙
聽日送到

ブヒィ！

會輸既編成太麻煩了，放過我

無防備的ありす

你唔覺得呢個情境會令人好想篤ありす塊面咩?

抱上床算啦

其實我想講

篤肚仔

但係個塊字

肚係一塊塊架咩？

唔記得del埋

有咩留番同個官講

多重影分身之術

一個塊字就搞到英名盡喪

連德高望重嘅大天使都...

大家得閒入去探下大天二

抱走ありす去安全地方

原來你

成班LLC

有冇文香

活動聽日開始？

我奶

Follow她有整個系列

令人意外的是
作者是個喜歡畫パンツ的美女⋯⋯⋯⋯⋯

已follow

某偽娘漫

佢鐘意睇偽娘av

難得100次有99次會nice既位冇事
最後邊甩轆
我要真FC

c 92 出歌

Godfinger

有冇source

加藤雜

哎呀 我對眼呀

好似準備播day2

畫風一望就知

社畜無得睇

又播HM

今次sss好似幾激烈,冇活動呢幾日1000位多咗成百萬

咦

頂

我遲訂...
隻碟要下星期一先出貨

3角度版HM

幾正

好想即刻睇

兩張櫈

惠惠同ありす

我見到中間先, llc test passed

我見到arisu先，producer test passed

我見到GAMERS先

見惠即係見夏樹
咪一樣

惠惠正過夏樹

夏樹太man

我都係

BTS

DD Test Failed

見到下面個善子figure先

我第一時間係以為紅巴飛咗

【シンデレラガールズ】プラム「佐々木千枝[ハイファイ☆デイズ]+」フィギュア 明日予約開始

唔貼圖了一陣又屈我llc

【アイドルマスター ミリオンライブ!】「真壁瑞希 春風そよぐステージVer.」フィギュア まもなく予約開始【イージーエイト】

重播d1

本來就係

咁得閒唔使返工

夜媽媽11點半都比人叫返工

為市民服務的雜b

你估我係飛行系咩

下地紫野真係好細粒…亞美菜喺隔離好似勁大份

華哥

amina越黎越大隻...自從退出左AKB之後佢可以瘋狂飲食

yes
又扮

大食

side m上線啦

story
我唔應該餵佢食咁多

3rd去4th大左成個碼

24歲OL又係好細份

amina岩入AKB都好瘦 瘦過一排

我反而覺得佢4th瘦過3th

牧野

自

Side m 好似開咗

有棍架喎

卡通訊
入唔到

Jupiter

一開始已經可以超過十抽

81.9%

Gay

山下七海

無偽娘ssr咁唔玩了
一開波個live無得skip, 望住班肌肉佬唔開胃

咁你好難玩落去

無一個愛BL既心...
好難玩落去

所以del咗

係地鐵衝活動 睇住成班佬跳舞
究竟係咩感覺

D腐女P會走埋黎認識了

內田雄馬

咩係寶可夢賬號

屌

好正常姐

Game Freak收購左笨大好似係

あんたが俺のプロデューサーか？

難怪帛金星光整到咁差啦，原來笨大係任豚

[member]打錯 係 南夢宮/member]

其實Side M個世界入面既プロデューサー...
設定上係男定係女

比人del
又點樣比個日本人拎佢ac去引繼
我聽唔明

好似冇講

老任d驚平均黎講係高汁過其他三廠

利申任豚

駁唔到

利申索狗

就算冇引繼去笨大度
個ac都應該係跟住部機
我諗極都唔明點比人爆

男女通殺

索尼死忠...
如果唔係打cgss會lag...
我應該都會繼續用佢d電話

聽日fes

嘩....

我堅持叫返新力

叫定春先囉

3.0莉嘉

⁉️

Sony TV, PS4, Mobile, Camera 要分開睇

Mobile

話唔定係三巨頭另外兩個嘅3.0

ssr 先叫我down

suger heart 啪啪啪
suger heart 啪啪啪

你班友尋日仲係度燈月限
CY: 開個fes俾佢

師兄高質

蘭子event食晒你班友啲無償石之後開fes
高招呀CY

下部TV會轉sony

ps4 用緊

相機係 sony

dap 係sony

ear phone 係sony

head phone 係sony

blue tooth speaker 又係sony

我唔想課金呀

咁要一路食一路fes 又係咩玩法

Sony Mobile 的software

スターライトステージ‏已認證帳戶 @imascg_stage 6分6 分鐘前
更多
『シンデレラフェス』開催が決定しました！
期間中、プラチナガシャのSSレア出現確率が通常の2倍にアップします！
また新たな『シンデレラフェス限定アイドル』が登場する予定です！
8月31日15時より開催予定です！

唔知開到幾號
預計下星期一/二先有錢

幹 加蓮又掛了啦

垃圾...

Mochin draw
Watch u people Show

睇番之前就應該3日

same 睇巨巨抽當抽左

onie
謠言成真

仆佢個街.....

燈咗先
fes應該出pa,8秒da,燈みりあ同仁奈

真壁瑞希 春風そよぐステージVer.”案内開始！
イージーエイトより『アイドルマスター ミリオンライブ！』から、
“真壁瑞希”の1/8スケールフィギュアが登場です。
全国ホビーショップ、通販サイトにて予約受付中！

冇錢冇石

10%息...

唉...
開極大信封都無SSR既心情...
你地到底明唔明

聽日出fes?

睇番日曆小天使3.0都差唔多係時候

Please No...

係

明天又要被閃盲
btw祝各位好運

唔係固定每3個月一次既咩
今個月無錢課金

『アイドルマスターシンデレラガールズ』5thライブさいたま公演2日目をレポート！「私達の想い、届いてるよね！」

唔通週年真係變做fes後出卯月未央

唔再課的話...
我剩係夠石20抽

俾幸子同有香的combo搞到我今期戰力零

但係佢出fes我都會好happy
因為就算fail都可以三個月後衝井唔駛等一年

歡迎標題

開極都係重複恒常

時光機有未

「CY你咁早開fes做咩？」

就上面嗰句

先畀個希望你...
再一野撻返落地

兩週年月限燈死左

都係留石等2周年
Fes幾個月loop一次

睇下係咪pa sb
真係既就要諗辦法

2周年都係差幾日...
唔知有咩搞作...(超得應該一定有)

你有道理

All in 抽曬杏 冇錢俾ありす了

有天井真係唔驚佢...

唔抽

新手得50抽應該抽fes定2週年好

下

我搵本小氣簿mark低晒邊個話唔抽

到時見到有人10抽3張ssr

60石pick up 就bin c

集氣 兩週年派2500石

每日60石的事⋯能算抽麼？

抽限きらり出恆きらり
然後20packs敗走連美波都冇

9月3出月限配合2週年,cy好嘢

我得3抽, 未驚過

支持大野巴

想被記名

傷痕纍纍的大天二

大野巴對唔住

究竟60抽中ssr嘅感覺係點

點解要咁早出fes
打亂哂我既節奏

你提早開fes做咩

我都想知
我忘記左

最好佢今次唔出新卡
九月尾先出返

連莉嘉都忘記埋 molamola

有冇人要

打左個冷震...

多你1抽

你不是有限唯嗎？

有4個高機率出,燈其中2個,另外2個就唔燈啦

你想抽邊位偶像

唔中內田雄馬

強烈譴責CY打亂節奏

係...
但同聽日開fes 無衝突

fes
兩倍

我係用60石解鎖莉嘉

6% SSR

不過0的兩倍也是0

好似隱約聽到楓姐召喚緊我

本多終勝

燈中左提早出PA SB

井

唉
打亂我節奏

一個井要$6k
那有錢

咁快firm左？

信和三樓 對住電梯口有間
但唔知佢收開咩類型
不如拎上fb菊賣

預左九月會留錢抽fes
所以先all in限杏唯

阿拉丁

等兩周年

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[128]Cy你咁早開fes做乜？

有好多係睇封面買
所以係唔齊/ 每套得一兩本
應該好難放

試下係FB 放

最多都係被人壓價/玩野/放飛機

Fb有好多二手漫畫膠液菊
賣家仲可以限制埋交收地點 唔洗蝕車錢

堆

fapfapfap

llc

莉嘉世界第一

紗枝かわいいよ